{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045684",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=3226&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인계동 센트럴 프라자 호텔"
    },
    "text": "宿は2023年7月にリフォームが完了し、65インチの大型テレビと全客室で無料でNetflix視聴が可能で、YouTubeテレビでも視聴できます。 一部の客室はゲーミングPCをご用意しております。 新しくなったセントラルプラザホテルでリラックスして楽しい時間をお過ごしください。 ホテル内部には専用駐車場と最新式機械式駐車場が利用できます。 当日予約の場合、駐車は追加料金が発生し、30台以上駐車が可能です。 一般乗用車とSUV車は機械式駐車場と専用駐車場をご利用ください。 機械式駐車場はカーニバル、スターレックス、トン以上のトラックは駐車できません。 周辺には水原市庁駅があり、水原の中心地域に位置し、様々な娯楽施設があります。 客室の内部施設は随時防疫が行われ、3人以上の混性男女同室での宿泊及び未成年者の同伴なしにはご利用いただけません。 火災の危険性を考慮し、全客室禁煙です。 ゲストルームを除くすべての客室は2名基準であり、追加人数がある場合、平日は1泊当たり1万ウォン、週末は1泊当たり2万ウォンの追加料金が発生します。 チェックアウト時間を経過する場合、追加料金が発生する場合がありますのでご了承ください。 同じタイプの客室でも、ベッドの位置やテーブルなどに若干の違いがある場合があります。 レイトチェックアウト時には追加料金が発生し、4時以前は1万ウォン、4時以降は貸室費用が発生します。 ホテルは24時間フロントデスクを運営しており、様々な施設とロビー、無料朝食などのサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのリフォームはいつ完了しましたか？",
            "answer": "2023年7月にリフォームが完了しました。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で無料で視聴できるテレビ番組は何ですか？",
            "answer": "全客室で無料でNetflix視聴が可能で、YouTubeテレビでも視聴できます。"
        },
        {
            "question": "どの客室にはゲーミングPCがありますか？",
            "answer": "一部の客室にはゲーミングPCがご用意されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内には駐車場がありますか？",
            "answer": "ホテル内には専用駐車場と最新式機械式駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、駐車は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "当日予約の場合、駐車は追加料金が発生し、30台以上駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "どの種類の車は機械式駐車場と専用駐車場を利用できますか？",
            "answer": "一般乗用車とSUV車は機械式駐車場と専用駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "機械式駐車場で駐車できない車種はありますか？",
            "answer": "機械式駐車場ではカーニバル、スターレックス、トン以上のトラックは駐車できません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には水原市庁駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室は3人以上の混性男女同室での宿泊及び未成年者の同伴なしにはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数がある場合、平日は1泊当たり1万ウォン、週末は1泊当たり2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を過ぎる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を過ぎる場合、追加料金が発生する場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "同じタイプの客室でも、何か違いがありますか？",
            "answer": "同じタイプの客室でも、ベッドの位置やテーブルなどに若干の違いがある場合があります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウト時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "レイトチェックアウト時には追加料金が発生し、4時以前は1万ウォン、4時以降は貸室費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントデスクは何時まで営業していますか？",
            "answer": "ホテルは24時間フロントデスクを運営しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルは様々な施設とロビー、無料朝食などのサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 637
    }
}